放Lego (Log 1&2)

(log1)放街 Set (used)
10182,10190,10185,10197,10211,10218,10224,10232
全部齊件，有書有盒，不散賣

(log2)Minifig Set 1~9不散賣

有意留E-mail/PM 出價